有冇師兄知邊度有得學西門子PLC programming

西門子幾難自學都
想知香港有冇堂專學西門子plc 既呢

無得學 無人教
上網都有自學嘅但係就好抽象
無舊嘢係手玩唔到唔知啲command work唔Work

Poly ic....